香港 警隊害群之馬增 盧偉聰：一個都唔放過

一路整長輩圖搵資料既時候，發現盧sir 咁講:

支持獨立調查！
長輩圖如下，請forward 幫推!

推

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!